每朝早地鐵都有警察嘅話

大家可以突登行過佢地面前，
俾一個鼓勵嘅眼神班警察，
仲可以口up up 咁講加油，
但千祈唔好出聲，廢事俾人話你撐警而俾人打

仲有，記得係鼓勵嘅眼神，
用鄙視嘅眼神會令警察承受極大嘅精神壓力，
所以要小心啲唔好用錯眼神！

雖然香港無辱警罪，但大家唔好唔好講粗口同做粗口手勢，因為可能會干犯遊蕩罪、公眾地方行為不檢等嘅萬能key!!

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

十連推嘅一

十連推嘅二

十連推嘅三

十連推嘅四

十連推嘅五